哇～～乜而家陳偉霆搞成咁

衣著同口音咁大轉變

譚仔啊姐啲廣東話好過佢

大陸佬

嗯嗯 想4

痴撚線
支那味濃到變成實體

WFC

開完又開 首歌係咁玩

佢柒還柒 不過好似首歌係專登唱成咁 原先係大陸仔唱

寡人笑撚左

舞台上好似想扮到GD咁chok
但真係好柒

其實有冇人全隻歌d字都識，但夾埋一齊就唔明呢？

原唱真係唱成咁 好恐怖

原唱條友唔識廣東話
但首歌係有講以前大陸人好鍾意係disco聽香港歌
先特登某幾句用廣東話唱
但的士陳就本身識但專登唱唔準
咪好似金剛咁 私底下廣東話幾準 但出境專登講唔岩音做小醜